外父走左，求巴打絲打幫忙解鎖

各位大佬....
有野想請教大家睇下幫唔幫到手..
我外父10號星期日突然走左..
而家想解鎖佢部三星電話通知佢朋友
型號galaxy J7 prime
想知有邊度有方法一定解到鎖而且能夠保留所有資料🙇🏻‍♂️ 錢不是問題但要一定做到
已問先達...深水埗多間電話舖都話唔得...如解完鎖資料保留唔到
感謝各位🙏🏼🙏🏼🙏🏼

報狗 同佢哋講你外父係反中亂港大頭目

比番部機人啦

走都走得唔安樂
係比得你哋知道平時就會比你哋知密碼

你哋所謂最親嘅都無人知
即係佢唔想你哋知

Samsung find my phone可以unlock,前提係佢有login

指紋解鎖呀

比翻部機人啦，要通知人你攞佢張sim卡睇下有無contact list

唔講密碼你聽姐係唔想你知 你咪唔好開囉
定一話有咩你想知一定要開佢電話睇

你要有佢三叔ac仲要佢有開起遙距解鎖，你send佢身份證，死亡證同家屬證明比三叔\google搏下好過

比返部機人啦

俾返部機死人啦

想通知佢朋友

試下拔張sim卡放落第二部電話，睇下入面有冇contact

8000，幫你搞，有興趣留TG

巴打好心地

未拿死亡證好似唔可以解鎖或者用

利申 好似

俾返條屍人啦

死人都唔放過
比返人啦 下面都要用電話架

去停屍間搵返外父解鎖

指紋解鎖架喎
條屍冇左？
比返部機人啦